關於今日嘅“遍地開花”,有啲嘢想講

當然多一個表態就多一分力量,但係今日嘅開花情況會唔會多得唔尋常？而最值得留意嘅係,好多post都係新ac或空白ac開嘅

直到聲稱now記者收風會死人,原post已delete

之後now澄清

我明白大家都為件事好,但呢個非常時期應該思緒清晰,唔好咁易沖昏頭腦,對住支共機器稍為放鬆就好易玩完

有道理，奇怪奇怪

稍為search：開花
今日接近成百個！而個格式亦好相似

又有兩個p牌開花：

都係嗰句,回post前可以起底先再思考下

我都覺得唔尋常, 不過覺得有多啲公務員發聲係好事, 但千萬唔好俾 [遍地開花] 嘅一時興奮, 令到大家唔記得上環嘅義士, 同埋計劃緊嘅 726 727 728 84 遊行

重申五大訴求啊!!!

岩 當然好多謝佢地走出黎推一波 唔再做沉默大多數 咁咪㩒入去睇下囉 睇到都上左熱門啦就唔使再正負皮啦 佢地唔係出黎攞光環 係向政府同黑警施壓呀

見到啲得個講 無圖 無fact check 個template 仲要冇心機打嘅 就知係吹啦 唔使正負皮comment 直接上一頁啦

仲有 啲一毛吹解放軍 只要你堅定焦土理論 就知佢實L 定唔會出啦 要堅定自己 唔好比佢地靠嚇啦

佢地d橋真係日日新鮮日日甘！

可能想營造政府內部內訌，降低我地警覺

鬼到爆
好明顯有組織,有預謀

五大訴求

當然係越多人撐越好,但今日嘅“開花”數量實在多得唔尋常,本來21號發生上環槍擊同元朗鄉黑,正路要表態應該星期一二會最多,但到今日星期三先突然成百個post爆出嚟,咁先覺得奇怪

仆街喇，我公司有人開花，我仲回左

唔否定當中係有真表態post,我只係質疑個數量突然爆升會唔會有啲奇怪

可能想香港人打飛機然後鬆懈
小心一定無錯

而且格式一樣，組織起希望整死警方

所以提出質疑令大家有返啲戒心,心思唔夠細密好易瀨嘢,滲透分化支共係世界級

假如真係有雙真普選,查完問責要學下英國佬當年警廉衝突嗰招

的確要留意，係有少少怪

打完飛機就去推正經post

越來越多亂象。切記冷靜分析，理智行事。

但 HKT 同一 d 公司機構既職員卡又唔係話真係咁易班到喎

可能受到噚日 入境, 懲教, 同何生老豆老母 既感召
所以今日爆瀉出黎

正確,適當地放鬆係必須,正如何妖畀人拆墳笑足幾個鐘

不過,笑完就要理清返思緒,做返五大訴求同關心受傷被捕戰友狀況

HKT 成萬人
大佬,700個就有1個HKT啦, 緊有一個係左近,有幾難呀

港燈 岩岩都開咗花, 重有今日記得見過有巴士佬開過花, 段野係最老粗兼爆粗

我都希望只係我多疑,但同支共砌乜都要小心謹慎

多得濟
有預謀

今日停低打下飛機，比大家relax下叉下電我覺得冇野

其實咁講啦,我先前置全部係真,佢地開聲既,咪當多個支持者囉,又唔係罷工,其實真係冇咩好打飛機,開花個結論係組左隊一齊罷工又唔同講法,就算唔係真既都冇影響

水務署同懲教署篇文一撚樣
其實想玩咩

我覺得有人真係入黎支持嘅, 但唔排除有五毛已經魚目混珠入咗黎,見到now news 同屈婦人嘅情況,我更加肯定五毛會用更加多唔同身份等我地中伏,係正負皮冇得隨時收回嘅情況下有好多人都係靠睇正負皮黎判斷資料可靠性,因此大家唔好咁隨便俾評價,所有消息都最好先查證,唔係會好易害死好多手足

真係

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

阻阻你, 幫手推同share

推

有卡應該冇問題既，你要考慮下人地表態但唔想爆真身呢個問題，冇卡果d就懷疑啦

大鳴大放

目的係想話比前線兄弟知民意係係你地果邊

唔好諗太複雜

米傻啦，果啲所謂支持我地嘅政府部門員工，show 吓pass，作篇感性文呃吓like 就得，要佢地撥亂反正，拒絕上頭命令，或者做多少少不合作運動，冇可能。

其他所有政府部門都係，香港市民唔係感性到咁樣就收貨。

停止再like 再分享政府部門支持言論。認清敵人，敵我分明，恥與為伍。

唔係遲啲有幾隻犬🐩，做吓文show 吓pass 話同情我地，我地又同佢拍膊頭，當係同路人？

沒有一隻犬，沒有一個港共士卒係我地同路人！！！

Exactly, 香港各處都留意緊而家生緊既事同比個支持你地姐

唔好咁偏啦，人地表態支持你又話呃like, 可能冇乜實際行動，但代表緊佢地企係香港人果邊喎

玩分化？想打沉大家？
咁講對大家有咩好處
抹殺哂啲偏地開花post有咩目的

遲啲有幾隻犬🐩，作吓文show 吓pass 話同情我地，支持我地，我地又同佢拍膊頭，當係同路人？

沒有一隻犬，沒有一個港共士卒係我地同路人！！！

恥！與！為！伍！

問題係做呢d野根本無用
仲要洗哂版

唔想自爆咪用p牌ac有咩問題 有啲部門好少人好易查到 唔好分化啦

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

可以咁講，亦可以話沉默大多數上黎支持，2睇啦

當然有用,開波已經講咗,多一個人撐就多一分力量,我想指出嘅係個數量突然咁爆上去有啲古怪啫

如上面巴打話：開心放鬆完就要聚焦返戰線

pish

Show張遮樣遮名既證然後下面一篇潮文有咩用？

我大約估到咩目的

有機會係想之後帶風向個陣引用返呢段野
咁就會多人信

香港人鍾意跟風，唔使太敏感

你可以咁諗 佢只係叫大家唔好打飛機姐
因為都未贏

有打手公司背後助推掛

格式一模一樣喎兄弟

好似當我地一有失誤就扮出黎讉責,跟手搵返出黎話乜人背叛我地,提倡要搞尻佢地,之後等我地鬼打鬼,等其他人杯葛成個運動,係咪咁?

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

p

遍地開花唔係冇用，可以比人知好多唔同政府部門嘅政府人員都對依家嘅政府同警隊不滿，最好可以post去其他平台比更多人知道

不過如果佢哋可以搵一兩日正正式式攪一次擺工行動先係更加有效表達對政府不滿嘅方法，仲可以對其他打工仔做到帶頭行動

其實係咪想營造個氣氛，風向係支持市民爭取五大訴求？等大家得意忘形而鬆懈？Anyway，大家加油之餘都遊行時小心安全！

咁多政府部門所謂開花
我估佢係想到某個時機就出黎放下假消息
因為以往大家所謂既‘收到風’ 都係引用知情人士
冇根冇據冇得fact check
只要做過一次遍地開花
下次出流料既時候加張職員證咁咪符合到fact check

我係乜乜職員收到風
Post 埋張證
冇人會懷疑嫁喎
大規模遍地開花
再暗度陳倉滲假消息

以上都係我幻想

原全同意，好有系統

撇除玩膠，放假風，
絕大多數都唔算可疑。
好似立法會秘書處，
其實全篇文得三個證。

每個部門都有多少內應，
影相兼出聲明其實唔難。
中共唔會想遍地開花，
佢一直都想阻止輿論蔓延，
所以唔需要咁多陰謀論。

咁多信格式相似不如諗下到底係咩方法或者係估下咩人咁有能力
同件事睇法無關 純粹分析下

唔好咁講，當中共要搞你，乜都做得出架啦

其實我純粹係因為呢單嘢(612)先走去的起心肝reg連登
我本身都諗住今晚post自己的工作證, 但啱啱收到消息自己個field都有搞緊,所以都唔一定嘅

政府就係唔想再有多個部門好似警察咁被全面杯葛
主動開花係想營造各個政府部門，公共機關內部都會有黃c，間接地從小部門慢慢提升整個政府既信心

只是陰謀論幻想

咁我覺得同連儂牆一樣
俾啲打政府工嘅覺得身邊唔係全藍
自己其實可以放心表態 又唔係真係咩壞事

我比較想知個意義係心乜。
佢地用佢地而家返緊工嘅身份表態咁點？
佢地都代表唔到佢地嘅公司架啦，都只係代表緊佢地自己。咁意義係邊？

香港人係鍾意跟風當年雨革都好多女話唔會揀警犬做另一半 今次只不過係唔同形式 我覺得係咁

遍地開花只係打飛機

咁多一份支持都係好嘅

搞到係咪變開花challenge 咁.....

都係
點會明明冇約埋 突然間出現一堆罐頭文
保持觀望態度先

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

遮名遮樣
正確黎講係乜都代表唔到

懷疑係好事，但係疑點利益歸於被告，喺未做成破壞之前唔駛太陰謀論

唔一定個個都成日上連登嘅
不用過份懷疑

已經變咗質，變咗Xx challenge 咁，人post我post

呢啲同google form革命一樣
加入成本低，但又有使命感，好易洗哂版

一向好多CD ROM

［遍地開花］ 我係黎至XXX

我點名衛生界嘅朋友黎玩遍地開花！

管治信心係現時政府最大既問題
要恢復信心自然要令我地覺得有「自己人」係入面做緊野
就算我地要屌都可能唔會屌太大力

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉
Be Water

其實都R爆頭
當然係真既話就開心既

但開心完就認真返
對準政權

我識其中1,2個post個樓主
其實佢地身邊有好多藍絲都做唔到啲咩去反抗。
見今日咁多遍地開花post有一種"原來我不是孤單"嘅感覺，
再聯同私下政見一樣嘅同事出post姐唔駛咁大驚小怪

至於點解有內文一樣........大佬呀唔係人人都文筆好嘔到篇文出嚟直接copy/改內文算

自從警黑合作之後
上哂新聞
港共政府都冇哂牌可以打啦
有邊個政權夠膽用黑社會用得咁光明正大
直指政府高層包庇
但係比人影哂相
真係明白事理既人點都會醒啦
港共已走到絕路

可否幫手叫D公務員朋友聯署總辭
應該可以大到港共瀨屎
咁就真係有用

識得人多就話啫，只係識得幾個

我地team跟左機😂

代友upload

個人認為唔出奇
呢幾年一直將本土、港獨勢力滲入政府機構
而家開花都正常
何況得罪講句又唔係真係好多

樓主想像力幾豐富，革命思想家靠你

我都覺得今日異常地多
仲要洗哂熱門 不過唔知真假
廢事屌錯同路人

btw今日見到咁多遍地開花po, 證明政府內部都好多人唔妥目前政權，
可能事件去到某個point公務員會爆呢

純1呼百應only
做開政府個個唔敢行第1步
當有第1個其他人就會跟
利申：5年前做過政府有開過花

的確有d 古怪

記得對啲有用post先推上嚟，其他無用嘅由佢沉

Block china IP

SEND RECONFRIM EMAIL

check Sam public ip > 300 user block

除左now係鬼之外
我覺得其他無乜問題喎

Push

你會唔會諗多左

無論如何, 大家都要集中..

同瘦田冇人耕，耕開有人爭嘅道理差唔多

應該話有好多人想發聲但冇咩人想做第一個，見到有人做咪跟住做

留意到個趨勢係先有消防救護出聲，之後到各紀律部隊，再之後到其他政府部門同私人企業。佢地見到以為最冇可能出聲嘅人都出咗，咁自己梗係要出返

我覺得好撚柒假
所以一個都冇推

多謝巴打提出呢個質疑

空姐post真野，樓主我識

根本好鬼
唔好以打飛機！
光復香港 時代革命！

捉少啲鬼啦,有人支持係好事

我冇諗真定假
剩係諗到呢類POST同反送中開頭D聯署活動其實一撚樣而且係冇用既

同之前連儂牆一樣，各有各做。
公職人員表態係一件好重要嘅事，起碼知道政府內部都有同路人，喺和理非嘅文宣上面影響力好大。而佢哋唔開名再落一篇潮文，就同Blackbloc 本意一樣。唔同意做法睇完就算，毋須起底，由得佢沉。

拿我就覺得睇到依啲post士氣增加

就係因為見到有人敢發聲
所以自己都想發聲
人民嘅力量不嬲都係要靠互相影響
百事起頭難
有人起左個頭 自然有人跟

同埋佢地只係遮資料影張相
又唔係表明自己邊個
事實上係好易做到
都唔會抗拒去做依件事

頭先share左相關嘅post
比相關嘅fd睇
佢都即刻up左佢個張證上去
就好似先前個期
自己見到自己學校有聯署
自己都會即刻去填
其他學校都會一齊做
個人覺得個情況相似

頭腦清晰係要但唔好搞到咁精神緊張
我唔會因而覺得政府內亂之類嘅感覺
由頭到尾都識一堆政府到做但反送中反黑警
佢地有啲會唔出聲都係因為驚冇左份工
依家有個機會比佢地冇憂慮咁發表意見
唔好諗咁多

隔離eo個post真係有好多唔同部門嘅證，如果政府想做呢個現象出黎嘅話，我諗淨係收集d證都要一段時間，睇得出有唔少唔係新證

保持頭腦清醒
劍指五大訴求

保持警惕

Lm

的確係有D唔尋常

利申：尋日收工收到invitation 今日係post到見返自己張證
但關於向公會提出罷工既另一篇聲明就仲未見到

Pish

有point 推
唔好放下介心

遍地開花寫匿名聲明係冇用架

多謝提醒

的確難分真與假

樓主諗太多
係見有部門開始左
咁同路人當然要和應
利申eo

終於有同我相同諗法嘅人啦
屌佢老母，你唔講我仲以為佢係copy and paste封信
我唔會否定係咪真係有呢班支持我地嘅人存在
但係同一日出咁撚多好難唔令人懷疑

要打飛機嘅人隨便打，適當嘅心靈支持都係好重要，但係唔該你地將呢D轉化為對抗政權嘅動力，而唔係妥協（以為自己贏咗而放鬆）

係想出解放軍嘅咪出囉，驚乜撚嘢姐

真係無你地諗得咁複雜，真係好多公務員係黃絲自發開po，不過可能唔想比同事起底所以開新ac

其實類似既情況2014年後期都有，
結果當年大家為左呢類民意而綁手綁腳。

推左先

我相信有唔少係真心，但要留意唔好泄露身份俾其他人知（特別係負責影相果個篤灰）

隨時係支共陽謀，引蛇出洞，引晒你地班反政府既公墓員出黎，再一次過大清算

偶然打下飛機冇乜所謂
不過唔好唔記得政府重未接受我地5大訴求

政府最興咩？就係罐頭文嘛
部門之間share template好正常嘅
比起啲老解傳言 呢啲post影響唔太大 況且每篇都重申五大訴求同屌黑警

其實應該係有真心支持既人出post
但係有打手將呢類post推晒上嚟
大家見到就自己醒水推返有用既post

垃圾依啲垃圾就係真正分化啦

垃圾文

無錯
前日先聽到office有啲old seafood喺度屌啲示威者
今日睇post見到自己部門有同路人show證，即刻覺得自己並不孤單

開佢老母花咩
個個post都得果兩三張證
澳門人嗰個最戇鳩
我打開櫃桶，拎晒全屋啲證出嚟，我一個都開到幾個po啦

係wo，而家咁睇返，大部份既格式都差唔多
我們是一群... 熱愛香港...

得嫁啦
打完飛機
就好準備27

就嚟吹到全世界
上到火星都遍地開花
我先唔信班深藍突然間就大徹大悟

說好的各有各做呢？
人地show證件諗住俾香港人知道有幾多人係撐緊呢樣野
你就話人係鬼
唔知咩居心呢？
你望下而家連登有幾多個post係有用既post先啦
咪又係出解放軍傳乜傳乜個d鳩up post

你睇完個post都可以上一頁睇下個post嫁
一式一樣我覺得係純粹懶姐
大佬個公海起碼有十幾廿個職業
點諗十幾廿個template呀
個重點係人數

推1

唔好大意

原來唔係得我一個覺得奇怪

其實我覺得原先可能好多人（沈默大多數）都好不滿 但又被壓制 又怕無左份工 又怕被秋後算帳 大家都處於壓抑既狀態 可能同政府一樣係到等敵人犯錯 因為我地輸唔起 今次元朗事件就係最好既爆發點 當看到愈黎愈多不同部門敢企出黎 你就會覺得原來唔係一個人係有好多人係支持佢地 你可以想像之前逃犯條例剛開始 佢地處於敵我難分既環境下 佢地邊夠膽係工作環境裡面談論 因為你唔知個上司係邊面 都唔知會唔會有同事篤灰 但依家企出黎之後政府唔通敢炒灑咁多職員咩 每多一個部門企出黎就會成為壓垮駱駝的最後一根草 我地唔犯錯就可以一直企係道德高地上 企係民意個邊 所以加油 香港人有愛 不輕蔑但不要過度緊張 保持警惕

羊群心態，佢地有d工根本係度害緊香港，例如入境處同房委會，係度拎光環

只要唔好自high 到自己放軟手腳就得。就算係鬼都可當草船借箭咁玩啫，無壞
咁樣開花一定係對我地有利，文宣傳媒出圖都可以感召到d平時唔敢出聲既同行者，而亦好明顯割9班9，對對家士氣影響仲大。政府即刻又要拉咩班官同紀律部隊聯合出聲明扮有人支持。太陰謀論始終唔係辦法，只會打擊有心同路人士氣。
個人覺得對家唔會用到如此打擊自己形象同團結象徵送子彈得咁勁既方法黎爲左洗你連登一二日版無咩實際效果既野。
另外，對家既文宣一向流流地，睇果張蘋果證就知，咁耐除左李力持條片呃到過我地一陣，有邊樣野唔係好快就比人踢爆。d 開花相每張都寫得好有heart，唔似果邊可以扮到咁高質。
開花同拍開汽水蓋，以前淋冰上一樣，網絡文化一向都係咁，一個人拍完就有人跟，信格式一樣可能真係懶得作，見人地果份幾好咪當template 改個名照用。

嗨 我見到幫手post架咋 見今日啲格式係咁跟機咋 梳尻
我唔敢亂出post啦

遍地開花？班爛鳩地盤佬有野講

呢個仲奇怪,會員編號四萬幾,第二個post就開呢啲嘢,唔係話係鬼, 總之覺得好似怪怪哋咁樣

真係好可疑，有多啲人發聲係好事，但咁多團體咁多人咁啱係正同一日發聲？

記得要保持警剔，保持理性，小心中伏

我就覺得係有樣學樣個種 因為有啲ac名我係見得多嘅
不過喺非常時期下諗多幾步係好合理
同埋我地都推返上環post上嚟 太多表態po喺熱門了

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

其實唔做標題黨，細心分析就得。就算頭先now 果po, 留言睇得出好多人都係質疑。唔好好似d藍絲咁只係信‘呀邊個邊個’講就信，認人唔去睇事實應該無問題。

但係有d 開花根本唔關政府部門事
例如 stjohn 本地機司 空姐空少

大佬呀，有account 但係都可以係cdrom 架。
有得頭幾個用同一格式就會全部跟，所以其實好合理
雨革都有類似既事件如果你有印象的話
今次涉及既部門多好撚多

大家打飛機同時唔該時刻提醒自己呢場運動究竟係為左咩
咁樣就唔會咁容易俾其他咨詢影響

痴撚線 真係有人撐都俾你講到咁 老老實實 俾政府知道佢地內部都有人唔撐佢地有咩唔好